睇圖炒 升20%出 跌8 % 止蝕 得唔得

叫個朋友入D ARKK 佢屌返我轉頭話 睇圖炒 升 20% 出 跌8 % 止 蝕 好過SH ，有無清試過

你走喇
唔想搞大件事佢
契媽唔認你

得

On9

理撚得你用咩方法 賺到錢咪得

跌8%止蝕>入其他股>跌8%止蝕>入其他股

得
贏輸比例2：1值搏率抵玩
最緊要嚴守止蝕

點知隻隻都震完先升

賺到錢會分俾我？唔係既話問我做乜？

止蝕完幾時再入？

先跌8%
斬左
再升20%

月供啦， 止咩蝕？

升到19%直插

睇圖突破買入

我都係咁玩,問題係你個注碼分配幾多?

唔係咁易架葉師傅

我朋友all in 咁玩

唔係唔得，睇得準咪得囉